(感性撚)送比拍緊拖既你地睇

我既故事唔多講 追我最近POST都知
但想同你地呢班拍緊拖既人講以下既野
1. 每日花少少時間諗另一半對你既好
2. 唔好當人地對你好係既理所當然
3. 有心長遠發展既一定要留心另一半既說話
有時另一半有意無意講既野 好多時都唔係講笑
係想你嘗試改變一下 或者你地兩個人都有缺點
但用愛黎互相磨合係幸福既
總好過分開之後 或者得你一個人改變 無人支持你
4. 男女都最好花少少心思做小禮物留一個美好回憶比對方
例如整野食 整相薄 學剪片 寫心意卡 寫情書 送公仔連情書又得
5. 兩個人拍耐左 可能會忽略左另一個 會想做自己想沉醉自己興趣度
但希望你可以分小小時間黎陪下你既另一半
每日同Friend打機既你 試下搵一日陪女朋友睇片又好 玩ON9 GAME又好 傾電話又好
可以比佢感到半點溫暖會更愛你

仲有就係好好珍惜你身邊對你好既人
可以係老母 老豆 情人
你會唔會覺得老母/情人係你打機果陣煩住你
當你失去之後 無人再會煩你 你可能會覺得好開心 終於解脫
但同時 佢對你一切既好都會失去埋
係咪好諷刺
所以 請巴打絲打們好好諗一諗
唔好失去先後悔

做人要無悔
拍拖也是
對人也是

做人要無悔？

我意思係無遺憾
我自膠
多謝巴打指教

知道了師傅

做人做到無遺憾？咪撚玩啦
你點講都係錯

巴打 唔洗咁燥住先
可能我同你既理解唔同
我意思係唔好帶住遺憾做人
有D野要早D諗早D察覺
唔好到改變唔到既時候先諗點解當時無咁做到
當然 現實上人係有好多遺憾
我出POST既原意都係想提醒下拍緊拖既人

盡做gel
叫你開心d，又話做人咁難點開心
咁難服侍

EXACT7LY
我就係咁既意思

學左野
決定唔嬲男朋友了

借post問下大家意見
男朋友話想見我
但佢屋企人居家隔離緊
佢嬲左我
佢話一陣有事大家之後無得見
應該珍惜可以見嘅每一日
加埋佢話番工都有危險
唔通唔番工？
佢而家無得見我就日日約fd出去玩

我就覺得而家唔見
等疫情過左之後大把機會見
唔好增加雙方有事嘅機會
而家我除咗番工都無出過街
下禮拜仲爭取左可以wfh 真係唔洗番工

我唔想同佢嘈 但又覺得好對唔住佢咁
問過曬fd 屋企人同同事意見
個個都話過左先見好d
佢哋都係覺得好危險
但男朋友果邊個個都好似唔驚咁

其實我係咪好唔啱？

希望無理解錯
呢件事上面你無問題bor
佢屋企人要家居隔離緊 緊係唔好見住
而家香港日日幾十單
一個唔好彩中左傳埋你點算
佢仲要日日出去玩
我覺得啦 而家非常時期 好多野可免則免
試下同佢傾下啦

咁就好

講得岩呀清

我好驚呀 唔好彩中左真係咩都做唔到
有同佢傾過
次次都係最後唔知點傾落去
佢唔理解點解我咁驚
我唔理解佢點解唔驚

大家觀點根本唔同
我連叫佢唔好出咁多街佢都唔聽
仲要同fd打邊爐 我真係聽到都驚

令我諗起我同ex
佢怕刺激野 我覺得好玩唔洗怕
我好明白呀
呢一刻你男友未識諗姐
有時未識諗既人 點都改變唔到
因為無思考過
試下同佢用好認真既tone 講你既想法
唔好係好輕鬆/佢打緊機/睇緊片
最好訓之前認真溝通
但千其唔好鬧 同燥底
因為解決唔到反而令大家好薑

絲打你問下男朋友 如果佢因為禁傳染咗俾你 佢會點囉 佢係愛你實肯讓步

岩呀 愛你既一定會讓步

sorry呀 希望你無唔開心
好 如果佢再提起一定好認真咁講
其實我同佢解釋左十幾次
佢淨係話我驚死

問過呀 佢話要番工已經避唔到
周圍都有確診
如果佢有事就乜都無得做
不如趁而家見多d

而家某程度上都叫有讓步
我已經十日無見佢
但佢日日都嬲我

無唔開心啦
你男朋友心態我好明白
以前我都係咁
唯有你講我真係唔想見
佢嬲都無辦法
可能人生真係需要撞下板先識諗人感受

真理

而家你識諒解人都未遲架
我相信總會有更好嘅人珍惜你
要加油呀

唉其實我好想見佢
但我都唔知幾時先見好d

一係你掉返轉 同佢講 如果你傳染咗俾佢 你仲內疚所以不如唔見住 情侶之間冇空間唔得架 以後仲有大把日子見啦唉 最多日日facetime

遲就一定遲
隨緣啦

Facetime 吧
再唔係teamview都可以一齊睇戲
你地兩個傾住skype 無delay
有笑點一齊笑

咁講都幾好 多謝你
我蠢左打電話
今個月六百幾蚊電話費 肉都痛埋

你無頹到就會有架啦 吸引力法則呀

等聽日問下佢
其實之前一齊睇緊愛的迫降
但隔離無繼續睇落去
多謝你

多謝絲打
一齊睇韓劇係sweet既
我都想
希望你地解決到問題啦

唔sweet架 睇睇下佢呷男主醋
佢都係掛住我先嬲
一定解決到嘅

呢D舉動都好SWEET啦

經歷緊一齊耐咗就想做自己
多謝ching提醒

btw 係少少

LM

Lm

如果真心相愛大家又成熟根本唔洗突登製造回憶
拍拖都係求相處，相處都係求舒服啫
做埋曬咁多野無錯係好sweet，sweet呢啲只係新鮮感，最多俾你玩一兩年，真心相愛就係求相處
平衡自己同另一半嘅生活，要知道世界好大唔係淨係得另一半
我同男朋友一個返學一個讀書，佢一至五忙到仆街，而我星期六日就要幫人補習又要做assignment，生活步伐好唔一致
但係我同佢somehow有種共識，唔一定要佢個人棟響我隔離先叫拍拖，先叫關心，係當我或者佢攰到仆晒街，一句gayau其實已經好夠
男人做得太多呢啲俾啲女以為咁樣先叫愛，愛情觀扭曲曬

第3點我好讚同
利申：已分

或者每個人需要既都唔同
你需要既係果d
佢需要既又係果d
我只係提醒各位拍拖唔好懶落去
惰性係會令人上癮
唔想各位巴絲到最後可能分左手都唔知咩事

如果早D明呢個道理你話幾好
自己脾氣差
時時發佢脾氣
依家冇啦
再拖佢手既機會都冇了
後悔都冇用

情人都算
屋企人真係要好好珍惜 唔好就黎知會失去先珍惜
真係會後悔一世..

人哋都係感性下啫，開po俾你屌架？

原來改變得太快都會令人唔舒服
建議大家分開之後唔好搵ex 亦唔好比佢知你既改變
如果唔係只會令佢更難受
一齊既時候無動於衷
分開先識得改
絕對係二次傷害

信我 唔呃你地 千其唔好咁做

如果男朋友見到呢個post就好

我都想知 有冇過來人解答下

屌 樓主講得好岩
以為好多野都理所當然 個人開始求其
之後先發現原來唔係咁的
個人都真係幾灰下

係呀 我就係一個例子
失去左一個我最愛既女朋友
所以唔想你地變成我咁
愛一個人要做出黎
扑野都係其中一種 但最重要係知道對方需要係乜野
如果唔係對方死心 你喊都無謂

啱 唔好慢慢將啲嘢變得理所當然
要記得對方對你嘅好

呀嫲琴晚走咗 所有野都好似發左場夢

好後悔當初冇成日探佢 一起身已經兩行眼淚

分左手之後 學識諗好多野 我開始多左時間陪我媽
佢眼有問題 下個月做手術 唔可以煮飯
呢段時間要靠我自己照顧返佢
我唔敢想像有一日佢會離開我

岩呀
可能呢個係我以後拍拖既格言

要珍惜相處嘅時間

唔好比自己有遺憾

下個會更好的

岩呀 我都襯而家學緊煮野食 拉近兩個人既關係

Ching我有拖拍先返嚟睇你個post

或者唔會有更好
呢兩年我辜負左佢 浪費左佢兩年時間
講真分手我真係無恨過佢
佢恨我 嬲我 呢兩年無做過一個理解佢需要咩既男朋友 我都係抵死
只怪我唔識一早珍惜

或者我應該將呢份未送出既愛慢慢收埋係內心深處
一切隨緣

如果我早d識咁諗就好

而家識諗都未遲呀

佢覺得唔危險 要中就會中 避唔到
我擔心成家有事呀 屋企會一齊食飯
又唔用公筷 又好中意講嘢
如果淨係自己有事死左咪算

之前佢屋企人未家居隔離嗰陣
我wfh禮拜六日都有去搵佢
寧願出街小心d
但除咗搵佢我無出過街

咁樣係真係feel到你女朋友好愛你
所以我就係諗我係咪好衰

同ex拍左六年
到第五年真係feel到淡左
會想有多d私人時間
跟住佢就出左軌
我覺得只要你確定你同對方都互相中意同有新鮮感你唔會心動就無咩問題

應該係兩方都知道大家需要D咩
自然就可以KEEP到長久
好多老夫老妻都係咁
知足常樂/簡單既愛情首先係要滿足對方所需既野

其實你識咁諗 你已經變得更好
至於逝去嘅感情 無謂回想

每段感情都係一個課題
都總會有不同嘅嘢學到
今次學到嘅嘢 就好好記住
下次再遇到所愛
唔好重複犯錯

唔好令自己繼續停滯不前
埋怨自己只會無補於事
唯有祝福舊愛活得更好

完左啦 我令佢一次又一次咁失望，佢就尾頂唔順走左
我身體哩排check到有d問題好擔心，好想佢哩段時間係我身邊，但已經無可能

push

短短幾個對話已經睇到你兩個價值觀完全唔同

其實係架
我都無謂再想過左去既野
愛情唔係單方面控制
係要對方都接受你先得

放心 今次我學到好多野
或者將來有機會見到一個差唔多既人
我會識得去追佢 珍惜佢

我先唔會令自己停滯不前
亦都無再埋怨自己
就當我想對佢既愛埋藏係地底
可能我係大愛撚 感性撚
我都希望佢可以搵到佢想追求既男人

TAKE CARE 絲打
無錯一次又一次既失望係會令人好想放棄
我好明白
呢段時間 搵多D朋友家人陪下自己 身子緊要呀

咁你咁做好岩呀 咁既情況係佢要體諒你
唔體諒就係佢衰啦
嬲番佢轉頭啦屌

幫你推
係正面既

師傅明白了

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡